雞鴨鵝一齊去旅行，點解得雞鴨平安返返黎?

因為 三人行必有鵝屍

樓主高質

我又係諗到呢個答案

雞鴨鵝邊三個，邊個係貝多芬?
鵝，因為三人行必有鵝詩

雞鴨鵝上太空，邊個最快落地球?
雞，因為雞唔識飛

。。。。

好正呀！！